究竟有冇app可以取代到ig?

等咗好耐都未見有

thx